七七遊行後有活動嘅，入哂嚟！

檢討626, 71的集會後升級行動，每次出現一個嚴重的問題--深夜撤退。
Be Water, 能進要能退，提議大家在七七行動前有思想準備，拋磚引玉。

示威者如果有後續行動，注意高鐵附近散水，過咗十二點，圓方關閉，無交通工具。
1. 大家討論退的路線與方法
2. 需要有車人士加入，需要大量義載隊，愈多愈好，互相掩護，尤其要過海。（提議在車牌上想辦法，好多閉路監視器，俾狗跟尾。71走物資的貨車就是這樣出事）
3. 散水不要上公共汽車，地鐵。
4. 必要回家者，請備錢坐的士。（梁頌恒是好示範，不要吝嗇！）
5. 若有勇武者，提議（帽/頭盔（不要露髮）＋黑太陽眼鏡＋口罩）完全認不到相貌！
6. 散水要換衫，即棄黑衣。
7. 太夜不要急著回家或坐通宵小巴，留意佐敦、油麻地、旺角一帶多桑拿或過夜小店（歡迎男男/女女/情侶）（若有需要，可以事先訂定）
8. 齊齊24小時酒吧吹水（利申：只熟山林道）

請各巴絲，英雄爬山，各自上路，不落單，不被捕，不受傷，齊上齊落。
祝行動小心，出入平安

（有其他建議或情報，歡迎提供或討論）

提供小店或酒吧信息，不用具體名字，以免D狗來咬。
只要提供街道，給好少夜蒲嘅散水巴絲有參考。
最好三五成一個單位，私下設定散水位置，自己散水識去「自然相遇」。

唔係和理非回合？

留意番高鐵離港尾車係22：50開
抵港尾車係22：55到

過左依兩個時間要睇路

無大台，不鼓勵遊行後有任何行動。
只是若有兄弟堅持爬高D，大家討論散水方案作備案。